有冇人食過牛黃清心丸

有冇功效，食左會唔會好訓d

食到成個心都清咗

係好殘忍食牛